親人離開，究竟應該用咩態度去面對

屋企有老人家有大病,有人有cancer
好唔想面對呢個現實....每一次諗起都會忍唔住喊

我都唔知點面對 又係屋企人有病

我叫你正面啲就一定玩鳩你
面對依啲事無可能唔負面
有需要就搵朋友傾下計
人地一句話勝過你亂諗野

跟隨離開既心態

啱
唔開心可以上黎分享下

係咪早啲脫苦海？

加油

其實喊無咩野 眼淚先係最好證明你愛一個人
不過盡量唔好影響到工作 因為我相信唔比親人去之前擔心已經係最好既禮物
同好好用相機or 眼睛 記錄最後既時間吧
努力啦巴打

同你屋企人講曬你想同佢講嘅嘢
依段時間多啲去探佢照顧佢
慢慢調節心態
有得醫翻就梗係好
無嘅就換個諗法
唔好介意我咁講 因為係事實
你寧願親人走得安詳啲定係要佢辛苦咁撐落去
佢係會離開依個世界
但佢仲係你心入面陪緊你
親身經歷 連登巴絲陪你捱過依關
加油呀！

就係見住佢病到咁辛苦,而自己又咩都做唔到,係佢面前仲要笑住扮堅強,真係好心酸...

盡量陪多啲佢啦
我果時屋企人膽管癌
擴散到肝胃淋巴同神經線
我地一得閒就會去陪佢傾計分散佢注意力
上網睇下有咩食物湯水對佢個病有幫助
佢會無咁辛苦 依個時候佢係會好痛
可以俾佢住療養院 有姑娘幫手睇下
要幫佢抹身 因為佢應該難啲沖涼
睇下佢有咩想食想做 還下佢心願啦

你唔係咩都做唔到架
你可以陪佢走最後一段路 唔好嫌你屋企人長氣
大家都要講曬心底話出黎
同埋有好多野處理 例如想用咩形式搞葬禮等等
俾屋企人安心啲離開都好重要